財政司司長陳茂波重申會進行「明日大嶼」研究

【即時】(12:01) 財政司司長陳茂波重申會進行「明日大嶼」研究，指明白公眾憂慮計劃對政府財政造成沉重負擔，但表示有信心工程開支是政府所能承擔。

Source: 獨媒tg channel

佢就係知未搞得成都分分鐘倒台先停
依家主要維穩先
咪撚信個港共政府呀

唔填海真係住劏房咩

填完海真係會起屋俾你住？

填海唔係問題，政府既執行力同公信力係問題

填海然後每年照收過十萬中國人黎香港

林鄭月娥表示「明日大嶼願景」能配合港珠澳大橋通車帶來的機遇，讓香港融入「粵港澳大灣區」的發展戰略。

source: 維基

講到好似啲樓起比香港人住咁
明日大嶼有高鐵直達架,私樓公屋都係比佢地用